爽揉女員工奶！創「肌膜法」吃豆腐 武術館長笑：夢到我們打炮

新北市一名39歲黎姓（化姓）武術館老闆以「肌膜法」按摩為由，趁機猥褻女助理小美（化名）得逞，還多次和對方說「我很想親妳」等曖昧話語，讓小美氣得提告。新北地檢署審酌小美及其他學員的證詞，認定涉嫌重大，因此依權勢猥褻罪起訴黎男。

據《蘋果日報》報導，黎男2017年4月25日對著小美說，「我最近很想親妳」；又在同年月27日以推拿、按摩肩膀及脊椎等理由，藉機摸小美的胸部、乳頭和下體。小美被猥褻後，氣得向新北市政府勞工局檢舉黎男，並怒告對方猥褻。

小美指控，老闆幫她按摩時，並沒有事先提醒是「肌膜按摩法」，也因害怕工作不保才沒有立即報警處理。事後，黎男還用臉書私訊小美說，「犯的錯就是沒有解釋給你聽、跟你講清楚，就不會有不舒服的經驗」等。

黎男到案後否認犯行表示，他有對小美說「很想你」，但沒有猥褻對方；且幫小美進行的「肌膜按摩法」是屬於免費的。

武術館其他學員則證稱，沒有聽過「肌膜按摩法」這東西；其中一名女學員表示，老闆幫她推拿時，會碰到胸部及下體，但不會碰到乳頭；另名女學員則說，老闆曾對她講「我夢到我對妳說，我們去打砲（炮）」等騷擾話語。

檢方表示，黎姓老闆並沒有得到小美的同意便進行深度推拿，並依據其他學員的證詞，認為黎罪嫌重大，不採信黎男的辯詞，依濫用權勢猥褻罪起訴他。

樓主係台灣風化新聞大師

亂

新北市爭一口氣

化名成撚日都好似係小美

X登小美X